{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70234&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해토마토스파펜션"
    },
    "text": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わることがあります。 南海の美しい海のすぐ前に位置する、快適で居心地の良い客室が備わっているペンションです。 タレンイ村は車で2分の距離にあり、斗谷月浦海水浴場は車で4分の距離、アメリカ村は7分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、ザイグルバーベキューのレンタルも無料でご利用いただけます。 全客室は四季を通じてバーベキューを楽しむことができ、現在は屋外バーベキューの利用が制限されているため、全客室内でザイグルバーベキューをご利用いただけます。 炭とグリルは個人で持参してください。ペットの出入りはできません。 未成年者の場合、保護者なしの宿泊利用が不可であり、最大人数を超える場合は入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 分別収集をしなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "南海の美しい海のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "タレンイ村、斗谷月浦海水浴場、アメリカ村が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、全客室内でザイグルバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでの宿泊利用ができません。"
        },
        {
            "question": "食事の調理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更になる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により利用情報は変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 302
    }
}